奉勸大家唔好食辣朱古力新地

辣到那喉

狗都唔食

拎黎毒狗

上次辣到仆街 要加滾水繼續食

佢係食果時唔係好覺 一呑就黎料

前幾日經過上水屠房，見到好多辣朱古力新地一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

新地係有靈性，幫人耕田....請大家唔好食新地! 我都已經開始戒...

渣㗎